除咗人類仲有咩動物識吐痰？

如題 突然諗起一個咁嘅問題

你證實左其他動物有痰先

草泥馬

廢老

蝗蟲

樓主突破盲腸

支那種

駱駝

花
因為花式吐痰

動物？